黃偉信=民主派？立場你Fact Check未

程明達就唔係民主派？

麥齊光又係民主派?
咁梁振英係唔係民主派？

拒絕攬炒 黃偉信

黃偉信係 35+ 喎
程明達係民主派 做乜唔同 35+ 協調

PR 公司？

上個 post 都有講

如果樓主你係抗爭派/本土派，支持你出來選工程界，幫你搵提名都唔介意，認真的。你見我劭勸行動啲 post 覆得咁認真就知好想達成35+，雖然我一直唔覺35+有用，但真係好想睇建制輸

但如果你 keep 住指控個69有出來遊行嘅人係扮黃，然後不停呼籲叫人投盧偉國
一律當你 PR 公司，話之你舊登開始講工程

幫手推呢個，好多功能組別有手足想填白區
急需提名，大家麻煩幫下手

[劭勸行動 Day 4] 面臨緊提名人人數不足嘅功能界别增至6個

收皮喇

同意啊